ben哥哥入

咪屈

果晚n ben 鬧得佢好岩

雞

又撚鳩亮B

原來佢心入面仲有我呢個阿哥
嬲佢唔落

tl真係好好

我tl fans club會長

好條撚 我屌柒完佢先正常少少

考DSE嗰個Ben?

佢今年dse==？
覺得老了

你拉乜鳩 推

TL

牙gay令囝過全部波台狗
除左波台三才子志賓佩

真心好靚仔

第三個得才華，樣肉酸

真
波台三子都真係幾靚仔

第一呢

4eyes

真